國安法，駐港部隊釋狙擊手短片 專家：有能力對港獨份子執行斬首街動

）全國人大常委會正在北京審議「港版國安法」草案，勢將在明日表決通過。就在這個敏感時刻，中央軍委機關報《解放軍報》微博發佈短片，顯示解放軍駐港部隊的狙擊手近日進行實彈射擊訓練，聲言「完成近100個目標的射擊」。中國問題及軍事專家均認為，在這敏感時刻發放這種突出可以發動遠距離、精準奪命攻擊軍種的片段，是想展示軍方在必要時有能力對「港獨分子」執行斬首行動，以及向外國發放軍方強硬支持「港版國安法」的態度。

標題打錯字
係斬首行動

國際線開工

斬首用槍

咁勁開左印度波未呀

咁唔派去打印度

唔爭在喺71成條軒尼詩道擺晒啲sniper

狙擊手支槍管伸出窗外

烏克蘭？

真係好撚on9

對普通人民就老虎
對印度人就變貓仔

唔係點嚇人

外鬥外行 內鬥內行

即係審都唔審喇？

咪鑽個loan伸 最多走個時幫你打爆成隻窗claim保險

人地美軍用無人機

解放軍屠殺平民能力一直享譽全球架啦

斬首個平民洗撚用解放軍咩
721班鄉黑揸刀都夠啦

正常係唔會

美軍狙擊手係城市會係牆到鑽一個洞 之後狙擊

全香港都俾你地講到係港獨份子, 一粒核彈射落黎好過啦

推上國際，支那恐怖份子意圖暗殺香港人

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

咁邊個係港獨首領

唔係要黎暗殺
擺明係白色恐怖

專家真係求其寫隻字就係

咁你條五毛呢

黑警已經對香港人開過槍啦
依家仲出埋追擊手玩暗殺直接爆頭

好呀你咪出，睇下d外資會唔會俾你嚇到即刻走晒

你中共賭到咁大
我地香港人一樣同你賭番咁大

印度佬識還手

解放軍不嬲係業餘，要係一班有武器拎住嘅工農兵水平，從船倉水密門段搞笑片就知

邊個國家無能力殘殺平民?

不如問邊個國家會殘殺平民?

RT E個 多謝送子彈

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

一人一支槍管對正班大孖沙個OFFICE 一竊聽到違反党安法就拜9拜

On9, 咁叻唔去打印度

斬首行動喎

個被角撞死手足

ISIS

快啦支那

斬首唔係斬咗個頭，係隊冧個首領

槍殺平民仲要香港人出名示威都乖過人
一開槍外國一定當64重演

Isis

鄉黑貴 老解平全部變comdom

我好似未見過有邊支部隊會喺狙擊嘅時候隊半支槍出掩體外面

公開宣傳自己殺平民

講講講 立得法未姐

美國講明左
香港無恐怖主義
支那軍夠薑咪嚟囉

支共嘅軍隊從來都係攞嚟屠殺人民而唔係外敵

會做就唔講 講就未必做

根本冇當"自己人"係人

push

幅圖我想起多年前打wargame, 有班師兄玩CQB都要著Ghillie suit

強國人最叻殘殺平民

推

係國際都市用狙擊槍當街殺人

用張被個角斬首

Cls

靜默遊行，人人都係港獨首領

人地美國已經出到現代血滴子無人機加斬首飛彈

屌你老母接被軍仲用緊二戰時既狙擊手,仲撚夠膽拎出黎串柒柒

好撚似以前講親阿蓋達或者拉登, 電視台就揾d 恐怖份子受訓片段播咁

對付淨係揸住奶茶嘅「恐怖分子」

摺家軍一直都係屠平民用有幾奇

國際線

好驚啊

同isis啲片有咩分別

支那國死淨把口

對內內行 對外外行

美國斬首用埋飛彈添啦用槍唔出奇喎

殺平民洗撚狙擊手

後果自負

流浮山刀手...

Evolution.
New style!

哈哈
真係打香港
幾多軍佬都要死
狙擊？落到樓再講
香港打巷戰共軍有經驗咩
香港易守難攻要打未驚過

黎智英

共狗打人民係幾叻嘅
人地美帝斬首行動就將軍、元首
你偉大嘅PLA用全國軍事對人民仲引以為傲

這是正式錄用的解放軍嗎

專打市民
肥警狗都近身開槍
洗然練

中國人從古至今，都係內鬥專家

解放軍連中東果班雜兵都不如

Push

They show those video clips prior to important day: 71.
Hm...

一向戰績彪炳嫁啦
（對平民）

美國用導彈斬雜豬頭 係除害

香港平民被殘殺 係濫殺

致撚on9班人喺城市入門著見咁ge吉利服

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

對印度仔就俾人恰

香港市民係恐怖份子
黨安法係用黎懲治香港大多數人
因為冇人鍾意共產黨
屠殺香港人, 還中共平安

唔講我以為港獨份子係住係沙漠中央 山洞之中

同烏克蘭一撚樣

係就快啦
想睇旺角鬧市狙死政敵呀

唔講以為同邊個武裝組織打仗

對住印度成隻鵪鶉咁
殺平民就叻

對平民仲要無槍都要用狙擊槍

美國斬首沙特果班都起碼有武裝組織下話

係美國本土嗌獨立燒國旗既應該都唔少人，咁鐘意同美國比呢d又唔比？

咬人的狗不會吠

殺平民用狙擊手

對印度軍隊就唔敢出聲

講到平時對住嗰班黑警冇槍咁

Com Dom ？

支國人只(能)殺中國人

嚇死人

印度:

返去摺被LA, 要起角.

莫需有

七一見

64重演就益咗支那，梗係變薩達姆之流啦。

老泛民嘅人頭準備好 幾時上彈

威撚到打咗印度未呀

有能力出坦克車屠殺平民

朝鮮

又ff有大台

麥當勞叔叔.gif

好得意

得啦得啦 知你殺自己人民
手無寸鐵個d 特別勁啦

外資/ 外部勢力小心啲啦, 投資香港分分鐘連命都無埋

叢林迷彩打城市戰

一面有槍，一面得膠管
你會揀邊一面打

嗰支飛彈真係會斬左個頭落黎

689 for sure

後果自負 後果自負

即係可以隨時隨地射殺平民
戰犯，來吧

我地都會還手

死幾多人我地和你唱番幾多次

搞咁多做乜 出坦克車喇

有小小感動

要殺使撚狙擊手咩香港人又無槍講到尾咪靠嚇

佢可能係100米外判定個係商業區既人係平民定港獨分子重要射中咁西利？

自卑有錢既渣斗政府就係最大既恐佈組織

又狙擊手又死刑又70年刑期
你越係咁香港人先越唔驚

哈哈哈哈，用狙擊手對付拿雨傘嘅市民，你醜唔撚醜呀？

威喇屌

用飛彈加刀直接撞死人

突左半支槍出去

咁係咪立埋晒啲黑箱作業惡法支那其實都覺得解決唔到港獨。反而用槍就解決到? 神經病。

人唔笑狗都吠

推啊
twitter

張相影得咁威武
要放上twitter
等d港獨份子嚇破膽

夠膽咁做美一定出兵

咪斬囉

恐怖組織

真係垃圾國家
用狙擊手殺手無寸鐵既異見者

200萬人唔計射失都要用200萬粒子彈
咁不如一粒核彈核平香港算啦

即係開錄燈畀美國出斬殺公安部長趙克誌啫

打得贏巷戰先講啦
香港咁嘅地形玩斬首？
從巷頭行到巷尾先講啦！
香港都係世界首次高樓巷戰
重力加速度，數量多點處理？
人民子弟兵有無經驗打巷戰？
UN好似無機會實習點打巷戰！

冚家鏟
中共錯又唔認
嘈重要威脅生命

中國共產黨行為真係似足黑社會
阿公話點一定要聽，唔聽執家法

狗隊做唔到？

專殺平民

美國篤屎都香啲，支那又跟尾狗執口水尾

你識乜嘢？大陸神劇入面，老解狙擊手俾人發現係攞住支狙擊槍當一路跑一路射㗎

當年仲好ff大陸嘅時候
同 老豆一齊睇大陸神劇 好多呢啲畫面

係牆後面扮草係咩玩法?

渣住把槍然後話有能力殺到平民，其實佢地講出黎覺唔覺得羞家

對平民：有殺無賠後果自負

對美軍咖哩軍：大佬有事慢慢講

解放軍對手無寸鐵既人都要嚇到出狙擊手？

唔好嚇我啦！弱到咁，點旨望收拾印度，收復台灣，反攻美帝？一陣一出解放軍就俾人地打番去北京，習顏何存？唔通叫北京出 Orz 彈咩？

都係番屋企射下自己人，攞攞彩算

對平民就威威 對印度就縮返入你老母個閪到

咁撚勁開得咖哩波未

平民又冇槍 冇所謂啦

完成近100個目標的射擊